Для запуска в докер контейнере необходимо выполнить комманду `docker compose up -d --build`.

Описание REST API находится в `swagger.yaml`.

При пересылке модуля необходимо учитывать наличие пакетов на сервере приложения.

Приведены тесты, основанные на критерии Колмогорова-Смирнова, для t-распределения и хи-квадрат.